# date

Перед вами исходный код операционной системы xv6.
Вам нужно добавить в xv6 новый системный вызов. 

Системный вызов имеет сигнатуру:

```
int date(struct rtcdate* date);
```

Он должен читать значение часов с CMOS таймера и заполнять структуру
по адресу в первом аргументе.
Структура `struct rtcdate` определена в файле `date.h`.
В случае успеха нужно вернуть `0`.
В случае ошибки (в каком случае может быть ошибка?) системный вызов должен вернуть `-1`.

Для работы с аппаратурой в ядре уже есть функция `cmostime()`. Эта
фунция заполняет поля структуры датой в часовом поясе Лондона, так что
вызвав программу date вы сможете узнать какое сейчас время у ваших
друзей в Лондоне.

Помните, что ядро не может доверять пользовательским указателям, и
перед работой с ними нужно убедиться что указатели ссылаются на память
внутри пользовательского процесса. Посмотрите как это делается в
системном вызове read (в xv6 процессу отдаётся память от 0 до `curproc->sz`).

Вам можно менять файлы:
  - date.c - userspace программа, нужна вам чтобы тестировать свой код
  - usys.S - wrapper-ы для системных вызовов
  - user.h - заголовочный файл с объявлениями функций из usys.S
  - syscall.h, syscall.c, sysproc.c - нужные вам части ядра

Тесты в задаче проверяют, что ваша программа выводит текущее время пояса UTC0 в формате `%Y-%m-%dT%H:%M:%S`.
